[9錢正經mode] 扮民必須得到本土自決港獨endorse才能前進！！

我9錢SARS自由痕之後已經提出香港開始政治代溝明顯化，尤其ProDemo！！

一班該上IFC排隊既民主回西老撚心知肚明，害左年青少以後各代，稍仲有良知如李怡老練會早認錯兼出來幫拖，但大部分始終支那優秀DNA，一邊死撐一邊用腳投票，更甚者索性做真正中蟈人－投共瀨共自J"為俊傑"！！

過去廿年無數次研究探索以至簡單目測，基本上70後80後打後都係愈支持本土自決之類，從剩餘時間角度睇，呢班人既未來遠大重要間個一大班埋岸但行將就木既老撚老固執老支那！！！

So，試問各界扮民大台，冇呢班愈黎愈多兼愈黎愈興既本土甚至焦土endorse你，你地點行落去？？？

（當然，存心做狗戲子厄飯食草錢買豪宅等走人，或旨在攪生意如李華明賣佢個2粒丸除外！！！)

歡迎討論！！岩聽推下！！！Thx！！！

有真傻有扮傻，搵食囉！！！

其實他們多數係大中華膠
點會同港獨派埋到堆?

真係捉不到癢處？？？

我敢講絕大部分尤其個班大愛支，久癢成癮就真！！！

依家已經五五甚至四六，現實同道理扮民始終都需要呢一大乍票行落去囉！！！

當然，正如我一早講，目的旨在做狗戲子幫狗燒時間換空間既(紅鵪鶉，社狗，工党)就梗死dump港豬時間金錢意志落去！！！

前面講831都仲有人
但一地兩檢 DQ呢啲對唔接觸嘅難明 泛民又以為靠政治大議題就有人 沉醉於出鏡同玩fb唔落區
政治冷感咪愈加嚴重
其實本土都係 本土好多人成日唔buy你就係港豬 大佬呀你唔講佢地真係一世都唔會知架

一如既往，我一直講：香港左膠或扮左膠都係僭共狗！！！

講左肯聽咩？？港豬始終支那DNA，加上只睇CCTBB，港支溶合做埋支共死奴喪屍好合理喎又！！！